### Candidate Chinese Name:
* 
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 

第一步：确定JMS使用的消息机制是同步机制，这样造成的问题主要是，一个用户需要一个线程维护的BIO，改为NIO
第二步:用户发送请求，直接放入队列中，此处选择阻塞是队列，根据实际业务不同可以选择不同的队列，此处定义队列接受10000个请求。
第三步:检测服务器是否正在处理队列中的任务，没有处理就开启线程处理，此处定义每1秒执行一次。
第四步:处理完的任务，返回的信息放入一个队列中。
第五步：回复信息直接去轮训返回信息队列，获取自己的信息。

- - -